---
categories: ["Concept"]
tags: [gitlab, concept, oss]
title: "GitLab Ultimate"
linkTitle: "GitLab Ultimate"
weight: 6
description: >
  Onbeperkt en ongelimiteerd gebruik van een geavanceerd software development
  platform voor alle disciplines, van versiebeheer tot projectmanagement en
  CI/CD-workloads.
---

Het C2 Platform is onderdeel van het
{{< external-link url="https://about.gitlab.com/solutions/open-source/join/" text="GitLab Open Source Program" htmlproofer_ignore="true" >}}
en daarmee hebben C2 Platform projectenstandaard de beschikking over **GitLab
Ultimate**.

GitLab Ultimate biedt ontwikkelaars en teams een uitgebreide set aan tools en
functies om het proces van softwareontwikkeling, testen en implementatie te
stroomlijnen en te optimaliseren. GitLab Ultimate is een uitgebreide versie van
de GitLab software development platform. Het biedt extra functies en
mogelijkheden die niet beschikbaar zijn in de standaardversie. Enkele van de
belangrijkste functies van GitLab Ultimate zijn:

1. Beveiliging: GitLab Ultimate biedt geavanceerde beveiligingsfuncties, zoals
   geïntegreerde beveiligingsscans en beheer van toegangsrechten.
1. DevOps: GitLab Ultimate omvat een compleet DevOps-platform, waardoor teams
   kunnen werken aan softwareontwikkeling, testen en implementatie vanuit één
   enkele interface.
1. High availability: GitLab Ultimate biedt een hoge beschikbaarheid, zodat het
   platform altijd beschikbaar is voor ontwikkelaars en hun teams.
1. Analytics: GitLab Ultimate biedt krachtige analysefuncties waarmee teams
   inzicht kunnen krijgen in hun prestaties en verbetermogelijkheden kunnen
   identificeren.
1. Kubernetes: GitLab Ultimate bevat geavanceerde integraties met Kubernetes en
   maakt het eenvoudig om containerapplicaties te beheren en implementeren.
